賤朗會全勝？ 全乜x野勝

個人不敗 上年皇迷好鍾意笑鳩美斯個人不敗

疤迷角度個人全勝都係全勝

分一分先
而家的皇迷正常返

朗迷又點睇？ 咁輸咗未？

ada ronald joey amy 去咗痾屎啊王大哥

up

王老闆公司仲請唔請人

啲人駁唔到就扯開話題

王騎我反朗架請我

習慣

朗迷係有智力障礙

唔緊要, 仲係個人不敗

全世界只有一種蝗迷就係賤種無正常
你會不會話中國人正常

大部分低質係朗迷來